C打點睇毒男自己一個睇沖夢同龍珠

自己一個買飛入場睇alita同龍珠
有冇毒撚同我一樣

咪將銃夢，龍珠同毒男拉埋一齊講，ok？
毒男睇乜柒都毒架啦

絲打表示今日自己一個去戲院睇龍珠，好羨慕隔離啲男仔個個都有fd陪，見到笑位可以一齊笑